發現ig好多00後妹妹好撚正

但係有8成條仔都係7的
好能酸

純文字討論

[img].[/img]

靚妹靠手段就得, 通咗個方法食到你厭

咩方法 想知

快啲講

牙禿勁多女..

佢都未通到

死中學雞

可以叫佢介紹..

原來仲有咁多人未知?

錢

其實你有冇心屌樓豬老母㗎

00後小妹妹咁純點會貪錢

所以你咪食唔到囉，你都未通

係真係想知定扮野 一陣講咗出嚟原來個個人又笑7我

吓 我仲以為嗰個都知個方法
個方法其實好簡單 想知再講

屌你老母

圖定老母轉圈轉圈哈姆共你

唔會係靚仔嘛

係咪要我講?

唔係 但個方法其實簡單得嚟好戇鳩
你想知我再講

唔準講

？

想學野 最多唔笑你

友pm d ig來看看..

唔通P牌唔po得gif

仲未有圖我屌你老母

手機太廢 download哥陣出唔到gif
利申 三叔老爺機

夠鐘打j啦

你私訊我

中學個D好撚柒正點

00後妹妹點少得Katie law

無圖 垃圾

唔好意思講句 我屌你老母

Katie bb而家又del咗account 無得重温泡泡浴照打j

唔係話唔信你，
不過你開左個post，我滿心期望入到黎。一打開，屌，原來圖都冇幅！
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇。
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母！
點知家陣冇野證明到你講既野係啱，又冇野證明到你講既野係錯喎。
就好似係街嗰啲基督徒咁，同你講上帝存在。
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在。大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛偈。
一句到尾，你而家都係冇圖。冇圖既你開個post做乜？人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎。

有新account喎

去到#49啦 圖呢

真係唔撚識規矩

我睇到嗰啲唔係公眾人物黎 大家唔好再問我攞圖

熊仔餅個page仲正

支持熊仔餅嘅請入嚟！

屌你老母

圖呢

我爭扎左好能耐好唔好POST D 16歲妹妹上黎...

此帖已完

最後嗰兩個嘅IG係咩

最後嗰條女

唔會係果個方法呀嘛？btw呢個方法真係屈機，通左既咩女都屌得

lm

好想嗅嗅...

Del得好咪撚再擺出嚟

ig search coco wong 啦
條女好撚正

想問梁家輝個GIF其實出自邊套戲???

90後表示有代溝
好難溝同溝通

好多係新移民種，大陸妹寧舍正

著衫fuck啲 追住你奶

小美麗個女？

求尾四條女ig

尾三果個先正

笑左

條女好靚 唔該巴打

黃色飛機圈

tenet

最尾條女係咪露左點?

支那雞

00後先最貪錢你估以前啲mk妹咩

咁岩嘅，我都成日用

內容已被隱藏

比多啲圖啦

真係好少女會A0...

痴撚線 越嚟越癲

求尾3ig

Rachel係幾正..

平胸大陸雞

正到老虎堂職員拎電話

裝假狗大陸雞

最尾條女Ig: yshummmm

Yhsummm

最尾個條淨係用嚟屌就啱晒 夠淫

住公屋個啲咪會

求尾三

黑金

ig係咪爆撚咗

原來呢度唔係罪大惡極

兩個人嚟...

最大波嗰個最濛
有冇名

求最尾幾個ig 大波波

柒又點 你溝到咩

頭幾張

狗也不屌

好撚on9

你老母比狗屌

燥狂症亂咒人睇醫生啦

認真咩

頭個幾張個ig係乜

helibee.901 / tyukwing

尾三大波果個ig呢

尾三ig呢

推到有

乜料

唔靚囉

唔好網路欺凌弱智人仕

LM

求尾三 推到有

識尾三

屌 入到黎淨係比呢啲我睇

好玩唔玩 玩抖音

講得未

放出黎啦咁

Ig呀屌你

聽講佢養松鼠狗🐕

笑到仆街

Push

第一次睇 笑死

CLS

推

有ig未

人地普通人黎架咋 唔係咩KOL 唔po啦
而且人地應該係95年左右

冇人想知 除非你想做攬炒師齊齊冇得睇

成人台學生妹個post有ig

不過唔係公開嘅

肥蛙之前條仔咩希哥 真係好撚柒，畸胎咁

想講再知

講啦

點解ig同最後張相咁唔似
真係同一個人

唔好咁痴線啦

擺明第二個嚟

helibee

把聲勁溫柔

我份人好直接 圖定老母

條仔

再推

你咪果8成LAW

見倒咁多負皮, 我都撳入黎, 就係為咗睇張學友gif
btw, 樓主老母都好撚正

fbi is

跪求最尾個張ig

有味

痴線呢個真係誇張

咁10後呢

咁你收嗲啦 一係放多啲相出黎

樓主開POST竟然純文字討論......

Ig呢 全部

要pin

so?

咁勇

絕對唔關事
利申仲係中學生

Dllm

#187 再見

J撚爆你班妹妹仔

係咪想笑撚死人

尾3條女IG係咩褲已除

00後最大year2喇

求最尾果張圖ig

Yhsummmm

Thx bro 但唔係幾似樣

佢黎🚬

求尾二尾三ig

最尾yhsummmm

巴打平時食開屎？

kiki.cyn 唔洗客氣

啱００好多正妹， 金色圓櫃，皮膚白 ，可愛

點解８０後年代２０００～２０１０既女咁撚樣衰同打扮柒

其實係咪因為2000年入廿一世紀
令到啲人對佢地特別多幻想
我見好多都係普通港女黎

笑撚死

Diu，咁都見到熟人

屌你都九唔搭八，問你尾二三你答我最尾做乜鳩
再者都唔撚似

咁有冇第一個 定同一人黎

hiutungcb.c

仲00後
J緊10後啦

最底果個係kiki??

係呀

尾三有未

咁中間呢 有冇人知

一樣